中銀卡去匯豐atm拎錢要比手續費？

如題

20 蚊一次
趕時間拎過

又放暑假

答就答唔答就過住啦 我屌你老母

咁如果係其他櫃員機都要？

有銀聯就唔駛

番去問下爸爸媽媽啦

你呢個問題google一搵就有答案。

唔洗手續費 快手d去㩒唔洗唔該我

你當匯豐同恆生卡係獨立一個聯盟
其他銀行卡用佢既機要收錢
佢既卡用其他銀行機又收錢

我屌你老母，唔識打去問咩，伸手黨
小學生，上咩連登

番去屌你老母啊我

Google左搵唔到 你邊撚到睇到

問問題咁撚串

咪撚係，block臭樓豬小學雞

打去中銀hotline攞返啦

印住銀通呢 就唔洗錢既
匯豐同恆生係冇加入銀通網絡
就會係用銀聯網絡 就要變收費
順帶一提 aeon既atm 都係銀聯 都係可以拎錢。

問人野都咁撚串 香港人

而家先知

唉 銀通都唔識

真係好垃圾 咁都有人問
做過幾年人先上網喇

開戶口果陣無教你架咩

問問題就要比你串？含撚啦

想我屌埋你老母？

嗱 開post 前其實可以google 一搵就搵到
可能你戇鳩唔知打咩關鍵字啦

問乜春atm者睇死你銀行戶得咪得做暑期工果幾十蚊

最小要100先禁得出黎架縮番入老母閪拎錢啦😂😂

搵緊40k 琴晚先同你老母係我架車到扑完野黎

銀通機仲多過匯豐

其實點解會咁 喺外國一係唔理咩銀行 全部都收手續費一係全部都唔收

我黎係屌你老母嘅

完全唔撚知樓豬打咩keywords會搵唔到
啲態度仲要閪
垃圾

7年前啊 我屌你老母

西你唔撚起？邊個西先啊宜加

屌你老母你又唔識google?
Btw你女朋友同我訓緊佢訓得好好

你自己碌上去睇下邊個西先啦 叫你問屋企人就屌人老母
話一google 到就有答案就問人邊撚度睇到

月入40k有車？

白癡仔連 Google 都唔撚識用

屌我係戇鳩過 不過啲態度唔會似你咁閪
起曬弶咁

跨行交易

你可以想像啲銀行為咗留住自己啲客
佢地會同唔同嘅銀行之間有個系統專門去處理跨行工作
而你每次要係匯豐拎中銀錢
匯豐就要問一次中銀拎你戶口錢
而呢個方法係需要經過匯豐同中銀（銀聯）之間起好嘅系統去處理
而呢套系統係需要用錢去管理
所以收你使用費係好合理
呢啲系統免唔免費
要睇銀行嘅政策同取態

好明顯你要英國嘅銀行同中國嘅銀行交易
佢地緊係唔會弱智到將啲資料交曬出去
所以就要經過曬啲iso認証
要去決定邊啲資料可以出街
點樣加密先最安全
所以呢度應該解釋到點解要錢先得

不過正唔嚟講冇印銀聯嘅卡入銀聯機
好大機會佢係唔會讀得到張卡

樓主好波

問人野仲咗撚寸

除左屌人老母就乜都唔撚識

弱智仔

你又知我咩都唔識
係依個post我淨係屌人老母就代表我唔識其他野？咩手logic

樓主柒左，等睇負皮陣

乖啦番屋企問媽媽攞錢咪算囉

Google唔識
㩒個錢又唔撚識
你識乜撚？

係

你老母個張冥通黎一般atm禁唔到
比返佢啦

但係點解銀通網絡又唔洗錢
中銀，渣打，citibank呢幾間唔同資本背景嘅都唔洗手續費互通

人哋無知上黎問問成班教授上身咁唔知有幾出奇？乜鳩都叫人google

咪臭係 淨係識恰細路仔
樓主難得放暑假上下連登開心吓都要比你地窒住曬
有冇人性架

事實證明高大真係冇腦

做乜鳩

google真係大撚把答案

樓主放榜冇大學收 ？ 唔好咁大壓力

呢啲一般常識樓豬都唔撚識 若然無估錯 睇怕樓豬係弱智 重話搵40k 40k係一年搵既錢呀弱智仔？

洗撚收錢咩，你將d錢放左係current account先

咁你去到邊個atm拎錢佢都會當你開chq咁唔會收錢

小學雞暑假周街走
啱啱求咗阿媽好耐終於申請銀行帳號
你班仆街連登仔咪幫下人哋囉
人哋老母做雞 自己手殘腳殘上唔到Google呀嘛

可能分分鐘樓主真人係果d 肥矮毒㭍的小學生

樓主自己比正皮

係咪呢幾日嗰個除衫話係咪唔妥嗰個靚仔咁

好威咩依家？

樓豬係咪叫撚埋自己老母正皮自己

拎你張中銀卡插落你老母個閪到
就冇手續費架啦
沿住個閪刷卡仲可以當credit card碌添

笑撚死

白撚痴
玩單機啦on9仔

負皮 block樓豬 上一頁

暑假特產

買少見少

on9 仔

問人嘢啲態度好到 揾得40k就以為自己好撚把閉

搵緊 40k都唔識撳錢你玩緊大富翁啊
死返入你老母個閪度做暑假作業啦柒頭皮

垃圾樓豬，用下腦唔該，你d惠康禮券都唔可以去百佳用啦

屌你老母

你覺得佢真係搵40k?
我夠話我係李嘉誠啦
佢根本就係升小一鳥

點撚樣呀 垃圾 死撚左佢啦屌你老母
生舊垃圾出黎
拎錢都要問人
祝你一世做loser

搵40k就唔洗問埋d智障問題啦
40k

google 啦屌你老母 問問問 on9仔

睇到笑左
On9樓主

又要問 又要串 垃圾

查服務除費表，有寫

你用下腦唔該、雖然樓豬弱智但係並唔代表你可以衝出嚟柒

唔洗

庇護工場都搵到四十k

Google 都唔識 傻鳩

問問題仲咁撚串
單機啦仆街仔

可能係老豆老母夾埋搵40k

樓豬依種智障直接block

咪撚吠啦樓主 屌你老母

又到暑期

樓上咁好心機打篇長文俾條on9樓主

見佢咁早都未上水就知唔洗返工啦
暑假咁開心訓晏啲啦

第日d小學雞功課唔識做又上黎開post問

係匡智會見過樓主出糧，佢地係4k當40k，見到樓主拎到係度傻笑

屌你老母做咩拉埋我落水

利申：高大

( Show Blocked User - 180大隻佬 )
單機啦你

又真係有人會認真答

搵40k 有車 180 大隻
都要屌50 60路 睇黎你真人一定好撚樣衰

樓主分身 屌人老母？

問問題串串槓，都係有人會忍唔住答佢。真係唔知邊個柒啦...

我就覺得樓主無乜值得屌

最應該屌係果班認真答佢既傻豬

冰哥好波

岩唔晒，有段時間玩搶客係通的

垃圾樓主縮番入佢個老母閪度

就算真係，唔識問下朋友都得
下下都上嚟開post
呀唔好意思，樓主冇朋友

係銀通
匯豐機都會有銀聯logo

生得高大都要比人中傷你話屌唔屌老母先

例子黎既姐,今日得唔得丫?
咁7仔印花可唔可以OK用

識屌人老母囉

Lf2.jpg

大隻佬食奶粉食到腦生癌？

如題

連登真係多智障 腦都唔多用

去其他銀通is free

只有細路仔先唔識呢樣野

樓豬全家生性病

睇人仆街最開心

block咗on9樓豬舒服晒

痴撚線 atm禁錢都要上黎開post 你老味弱智架?

推

樓主拎到錢未